彌敦道政交所 夢幻一黨 A DREAM PARTY ---中共利益，不一定等同土共利益

夢幻一黨 A DREAM PARTY
---中共利益，不一定等同土共利益
- 10/12/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
266K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：吳明德教授

題目：《夢幻一黨 A DREAM PARTY---中共利益，不一定等同土共利益》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon